UC01 - Cadastrar Ciclista (Fluxo Principal)
	Passo 4:
		[FRONT] /ciclistas/{email}/validar [GET] (Serviço de Gerenciamento de Ciclistas)
	Passo 7:
		[FRONT] /cartoes/validar?numero&nome&validade&codigo [GET] (Serviço de Gerenciamento de Cartões)
	Passo 8:
		[BACK] /ciclistas [POST] (Serviço de Gerenciamento de Ciclistas)
		[BACK] /cartoes [POST] (Serviço de Gerenciamento de Cartões)
	Passo 9:
		[BACK] /email/enviar [POST] (Serviço de Email)

UC02 - Confirmar Email (Fluxo Principal)
	Passo 1 a 3:
		[FRONT] /ciclistas/{ciclistaId}/ativar [GET] (Serviço de Gerencimaneto de Ciclistas)


UC03 - Alugar Bicicleta (Fluxo Principal)
	Passo 3:
		[FRONT] /alugueis [POST] [R3] (Serviço de Algueis)
		[BACK] /trancas/{trancaId} [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 4:
		[BACK] /trancas/{trancaId}/bicicletas/{bicicletaId}/momento-atual [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 5:
		[BACK] /ciclistas/{ciclistaId} [GET] [R1] (Serviço de Gerenciamento de Ciclista)
	Passo 6 a 7:
		[BACK] /cobrancas/enviar (Serviço de Cartões)
	Passo 9:
		[BACK] /bicicletas/{bicicletaId} [PATCH] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 10:
		[BACK] /trancas/{trancaId}/solicitar-abertura [PATCH] [R4] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC04 - Devolver Bicicleta (Fluxo Principal)
	Passo 2 a 4:
		[FRONT] /alugueis/devolver [PATCH] [R2] (Serviço de Gerenciamento de Alugueis)
		[BACK] /bicicletas/{bicicletaId} [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 5:
		[BACK] /bicicletas/{bicicletaId} [PATCH] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 6
		[BACK] /trancas/{trancaId}/solicitar-fechamento [PATCH] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 7:
		[BACK] /emails/enviar [R3] (Serviço de Emails)

UC04 - Devolver Bicicleta (Fluxo Alternativo 1)
	Passo 1 a 2:
		[BACK] /cobrancas/enviar [POST] (Serviço de Cartões)

UC04 - Devolver Bicicleta (Fluxo Alternativo 3)
	Passo 1 a 2Ç
		[BACK] /bicicletas/{bicicletaId}/solicitar-reparo

UC06 - Alterar Dados do Ciclista (Fluxo Principal)
	Passo 3:
		[FRONT] /ciclistas/{ciclistaId} [PUT] [R1], [R2] (Serviço de Gerenciamento de Ciclistas)
	Passo 4:
		[BACK] /emails/enviar [POST] (Serviço de Email)

UC07 - Alterar Cartão (Fluxo Principal)
	Passo 3 A 4:
		[FRONT] /cartoes/{cartaoId} [PUT] (Serviço de Gerencimanto de Cartöes)
	Passo 5:
		[BACK] /emails/enviar [POST] (Serviço de Email)

UC08 - Incluir Bicicleta na Rede de Totens (Fluxo Principal)
	Passo 2 a 5:
		[FRONT] /bicicletas/{bicletaId}/incluir [GET] [R1] [R3] (Serviço de Gerenciamentod de Equipamentos)
	Passo 6:
		[BACK] /emails/enviar [POST] [R2] (Serviço de Email)

UC09 - Retirar Bicicleta do Sistema de Totens para Reparo (Fluxo Alternativo)
	Passo 5 a 9:
		[FRONT] /bicicletas/{bicicletaId}/retirar [PATCH] [R1] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 10:
		[BACK] /emails/enviar (Serviço de Email)

UC09 - Retirar Bicicleta do Sistema de Totens para Reparo (Fluxo Alternativo 1)
	Passo 3 a 7:
		[FRONT] /bicicletas/{bicicletaId}/retirar [PATCH] [R1] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 8:
		[BACK] /emails/enviar (Serviço de Email)

UC10 - Manter Cadastro de Bicicletas (Fluxo Principal)
	Passo 1:
		[FRONT] /bicicletas [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 6 A 7:
		[FRONT] /bicicletas [POST] [R1] [R2] [R5] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	
UC10 - Manter Cadastro de Bicicletas (Fluxo Alternativo 1)
	Passo 1:
		[FRONT] /bicicletas/{bicicletaId} [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 2 A 4:
		[FRONT] /bicicletas/{bicicletasId} [PATCH] [R2], [R3] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC10 - Manter Cadastro de Bicicletas (Fluxo Alternativo 2)
	Passo 2 A 3:
		[FRONT] /bicicletas/{bicicletaId}/excluir [PATCH] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC11 - Incluir Tranca em Totem
	Passo 2 a 4:
		[FRONT] /trancas/{trancaId}/incluir [PATCH] [R3] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 5:
		[BACK] /emails/enviar [POST] [R2] (Serviço de Email)

UC12 - Retirar Tranca do Sistema de Totens Reparo (Fluxo Principal)
	Passo 5 a 6:
		[FRONT] /trancas/{trancaId}/solicitar-liberacao [PATCH] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 8 a 9:
		[FRONT] /trancas/{trancaId}/retirar [PATCH] [R1] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 10:
		[BACK] /emails/enviar [R2] (Serviço de Emails)

UC12 - Retirar Tranca do Sistema de Totens Reparo (Fluxo Alternativo 1)
	Passo 3 a 4:
		[FRONT] /trancas/{trancaId}/solicitar-liberacao [PATCH] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 6 a 7:
		[FRONT] /trancas/{trancaId}/retirar [PATCH] [R1] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 8:
		[BACK] /emails/enviar [R2] (Serviço de Emails)

UC13 - Manter Cadastro de Trancas (Fluxo Principal)
	Passo 1:
		[FRONT] /trancas [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 6 a 7:
		[FRONT] /tracas [POST] [R1], [R2], [R3] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC13 - Manter Cadastro de Trancas (Fluxo Alternativo 1)
	Passo 1:
		[FRONT] /trancas/{trancaId} [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 3 a 4:
		[FRONT] /tracas/{trancaId} [PATCH] [R1, R2, R3] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC13 - Manter Cadastro de Trancas (Fluxo Alternativo 2)
	Passo 2 a 3:
		[FRONT] /trancas/{trancaId}/excluir [PATCH] [R4] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC14 - Manter Cadastro de Totens (Fluxo Principal)
	Passo 1:
		[FRONT] /totens [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
	Passo 6 a 7:
		[FRONT] /totens [POST] [R1] [R2] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)
		
UC14 - Manter Cadastro de Totens (Fluxo Alternativo 1)
	Passo 2 a 3:
		[FRONT] /totens/{totemId} [DELETE] [R3] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC14 - Manter Cadastro de Totens (Fluxo Alternativo 4)
	Passo 1:
		[FRONT] /trancas?totemId [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC14 - Manter Cadastro de Totens (Fluxo Alternativo 5)
	Passo 1:
		[FRONT] /bicicletas?totemId [GET] (Serviço de Gerenciamento de Equipamentos)

UC15 - Manter Cadastro de Funcionários (Fluxo Principal)
	Passo 1:
		[FRONT] /funcionarios [GET] (Serviço de Gerenciamento de Funcionários)
	Passo 5 a 6:
		[FRONT] /funcionarios [POST] [R1] [R2] [R3] (Serviço de Gerenciamento de Funcionários)

UC15 - Manter Cadastro de Funcionários (Fluxo Alternativo 1)
	Passo 1:
		[FRONT] /funcionarios/{funcionarioId} [GET] (Serviço de Gerenciamento de Funcionários)
	Passo 3 a 4:
		[FRONT] /funcionarios/{funcionarioId} [PATCH] [R1] [R2] [R3] (Serviço de Gerenciamento de Funcionários)

UC15 - Manter Cadastro de Funcionários (Fluxo Alternativo 2)
	Passo 2 a 3:
		[FRONT] /funcionarios/{funcionarioId} [DELETE] (Serviço de Gerenciamento de Funcionários)

UC16 - Cobrar Taxas Atrasadas
	Passo 1 a 2:
		[FRONT] /cobrancas/cobrar-taxas-atrasadas [GET] (Serviço de Cartões) [R1]
	Passo 3:
		[BACK] /emails/enviar [POST] (Serviço de Emails)